★養兒防老？為助兒子上車 耗盡所有積蓄，還將自住單位加按

老伙記明言希望可繼續做下去，並願意做一個工作時間比較長、收入比較少的崗位。老伙記原來是幫助了兒子上車，做了「父幹一族」，不但耗盡所有積蓄，還將自住單位加按，銀行不接受將退休人士申請，要繼續做幾年才會批核按揭，老伙記只有放下尊嚴，希望可獲續聘。

湯文亮指，其友人陷入進退兩難，老伙記如果重回工作崗位，一定對新人做成壓力，甚至令公司分化，而且，老伙記明顯為錢而工作，不繼續聘用，得不到銀行貸款，除損失巨額金錢外，甚至令他們父子反目。

最擔心的不是工作，而是兒子是否可獨立地負責他們新買住宅的供款，

窮人生仔之充大頭鬼

本來唔生仔咪好地地

現在變成2代攬炒

一早話支那文化全是垃圾

所以你要搵工，你知唔知你屋企人好擔心你

事實

蓋老母分身出現了

Who

U

個仔都供唔起既就咪鬼買啦

Why

我feel到呢鋪共匪係想收哂所有有樓人士皮
共匪收哂香港所有物業話事權

lm

我冇分身

加按完瓜左邊個供?

個仔供2幢

樓豬老屈，所有同佢唔同意見嘅就係你分身

樓上已有2個分身

我的聲音代表大多數 唔代表係分身